應該反邀請林鄭上Baby Kingdom 對話

八婆鬥八婆

可以參考黃碧雲大戰元秋